Gigabyte 1070 xtreme engine software 問題

近排砌左部新機 R7 + gigabyte 1070 xtreme gaming
玩payday 2 果陣 有時會lag左幾下 fps 會drop到20-30 之後又變番正常
唔知做咩事 上網search 上過好似係話gigabyte xtreme engine 問題, 因為我裝左
有冇巴打試過E 個問題, 如果唔用佢E 個software 用邊個tool 好, thx

用緊xtreme engine 無問題啵

外國D網站既人話 個software 會影響performance

真係個software問題 睇怕要delete左佢

無論咩廠都用afterburner就啱數